[求救] 生智慧齒痛到仆街

試過冰敷 食止痛藥 都無效

約左見牙醫 但要過幾日先有得睇

有無人知可以點止痛

Push up

Pish

因為未消炎 但好難買消炎藥
利申：痛緊 仲要2隻

想睇

好撚痛啊屌仲可以點做

同牙醫講好撚痛 通常會zip時間比你

屌你老味，當年同你一樣，個牙醫大牌到幾日後先做手術。
on99咁痛左幾日。

現在比著我，拿拿臨搵個牙醫即刻做左佢

含暖嘅鹽水 會有輕微消炎作用

聽朝即刻搵個牙醫做手術啦，全香港咁多牙醬，
唔好等啦，痛到你仆街呀！

我試過 但都係勁痛唔該你

想問下係咪一比牙醫睇完 當日就可以即刻做手術？

架係啦，佢幫你照X-光，照完其實可以開刀。

暖鹽水兩三個鐘一次 同埋就算幾痛都好 記得刷牙一定要刷乾淨 細菌積蓄只會令發炎更加嚴重

我自己睇開這個，個男牙醫幾溫柔，同埋好少客。

之前箍牙 照x光係要去其他地方照 間診所應該冇得照x光我屌 又要拖

屌，你聽朝逐間牙醫打去問：好撚痛！可唔可以即日做手術！

信我，過來人經驗=.=，我當年都痛到仆街，忍左幾日，唔好走我舊路啦

無用架屌，智慧齒打橫生，撞緊你啲牙肉，除非你落麻醉藥，如果唔係就算食panadol都痛到仆街

好唔該晒你提醒

咁你聽日逐間牙醫打電話問啦！！你話要緊急！即日做手術！！

知道！

順便想問下ching當年手術幾錢

好似千幾蚊？我做果陣係十年前，唔記得左

好唔該你

我都生緊有冇人知屯門邊個牙醫剝智慧齒好

食維他命C有用

同問

上網睇譚厚德d人話幾好好驚痛啊 唔知好唔好手勢

啱啱睇好多人都推鄧幹耀 但佢係旺角

係呀好似話5分鐘就搞掂
但宜家武肺唔想坐車去咁遠真係生得唔合時

我屌c打你痛左幾多日

第三日炸但好腫好痛 有配消炎藥食 食左好d

想問埋c打會唔會痛到瞓唔到覺？

會 會頭痛 因為我可能壓住神經線 但食止痛藥會好好多
巴打好體貼

唔該哂你聽日捉佢睇牙醫先
希望你都快啲好

我當年上午FEEL到想發炎
即刻請左半日假MOCK左
去左相熟牙醫到上下兩隻一齊蚊
第二日食緊飯了 (當然細細啖咬

好驚聽日book唔到牙醫

即日mock痛唔痛
係咪一定要出左牙肉先mock得

發緊炎好似唔建議mock
我左邊出先 果陣牙醫都係開消炎藥叫我食先
順手照xray
後尾消晒炎先做手術

我個陣一痛 直接去排街症
半邊臉卑哂 又頭痛 訓都訓唔到 點等幾日

要照xray睇近唔近神經線
我睇個牙醫幾好
完 全 唔 痛
我都好撚震驚
所以第二次先去得咁爽快

師兄我過來人。你今晚應該訓唔弓架喇。聽日一早睇牙醫啦。

呢個時候震定d挨到天光就得。乜牙醫都沖入去攪啦

好鬼驚啊

lur下個牙醫同姑娘就會有期畀你即日做架喇, 日日都有其他人甩底唔嚟架啦

我屌 即係又要等

最緊要問下牙醫啫
發炎真係好撚痛苦

我果陣仲驚
牙醫為左個開刀傷口細d
係將隻牙鋸開再逐舊拎出黎
我全程個人都係震

不過最痛係打麻醉針果下之後就無晒感覺
係聲效恐怖

可以去買退熱貼
痴住發炎果邊
我開完刀特登買黎貼 舒服好多

咁咪mock左好耐
平時洗牙d聲已經夠恐怖

計返其實唔算耐
但當下真係度秒如年 屌

好驚聽日約唔到牙醫 屌

你咁爽快去mock 真係好鬼勇

太痛既可以去政府其下既牙科診所拎止痛藥

痛緊 隔幾個鐘食一食止痛藥吊命
食完真係唔會痛住

上年剝左隻 諗住今年剝埋 但依家肺炎
之前麻醉開刀手術都係幾分鐘
過2日就食得正常野

我都係咁 但咁食落去都唔係辦法希望聽日有得睇牙醫

我之前都係呢間剝 有隻未出哂但打橫生仲要開刀剝
都好快手 打完麻醉出去等一陣 入返去5分鐘就剝完
之後會有藥食 少少腫 唔太痛 過多排拆埋線搞掂

樓主唔洗咁擔心啦 快啲帶佢去book牙醫
剝左去舒服哂

想問下係咪即日有得剝？見佢咁辛苦 我都好辛苦

Sorry好多問題 求解答

照完X光排得期都幾日 痛都痛完
不過今年點都剝埋佢 隔幾個月又痛一次
一齊捱下

係咪過一排會無咁痛？好驚係持續地都係咁撚痛

我嗰陣要打去book架 佢好似幾full 我係平日晏就上去都爆哂人

但而家肺炎會唔會少左人就唔知啦
聽朝打去問下

已經較左鬧鐘 聽朝10點打去問
唔該你啊

痛7-10日然後你唔剝就隔一排再痛
唔驚就睇牙醫先，檢查完唔剝都可以叫佢開啲藥俾你

照計發緊炎應該唔剝得住 易細菌感染之類

但消左炎 就算未剝 應該都無咁痛？

主要係發炎痛過開刀幾百倍
mock左一了百了呀